廢物男友已經走火入魔

佢無時無刻都上撚緊連登
成日上連登睇女人
我姣撚緊佢都仲係上緊連登

死on9 話撚緊你啊

真係想影個死on9仔上黎
Child登忠實粉絲

Bb唔好嬲我啦
最多今晚比你屌反我屎眼

屌爆你個臭化屎眼

唔好影我 唔想比人知我同你有路

唔同波台狗拍拖

請留下賬號名稱及擁有人正面一張，將會有專人為你處理。

同佢互射咪唔睇女人囉

因為連登>>>>你